將軍澳有第一架燒車

仲返埋車

大陸成日見

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
唔敢郁手嘅幫手落街做下哨都好

全場拍手掌等佢爆

聽日識做

爆未呀

GTA

蘋果話個車主今日晏晝撞人

警車?睇下架垃圾銳武幾時係下架

革命之火

爆未

會唔會爆炸？小心啲

車主用車扔手足

咩車黎
好似好大部

單車

小心爆炸

就快

爆啦爆啦

hiace

冇保險架

早起晨運練下力

國際標準

笑左 sor

已fc 個車主打女手足先
係佢搞事

好似爆咗

ho ball!

total loss , 損失 最少 20 萬

條友趕住搭高鐵棄車逃走

油渣好難燒著

好！

貨van好似唔係燒油渣

會唔會有破窗效應

手足快散

求你地早D返屋企
聽日早D起身陪大家返工返學更重要

兄弟

歐盟五hi-ace係行油渣

好自癒

100%柴油

車主咩下場？

有D奇怪
燒左十幾分鐘都無消防

紅燒狗肉

WOW 好大火

殺一儆百
下次班仆街仲敢搞路障

GTA大成功!!!!!!!!
五星*****

如果係警車就慘

咁快唔記得上次架小巴

好撚靚

有幾架曱甴車去梗 剛剛過咗景林

屌
我用架車做硬拉
點知反鳩埋架車
sor

似樣 咁先似示威呀麻？

畫面靚到電影咁。

燒燒下燒到冇晒車用就

GTA呃人 都唔爆既

曱近平

跟上西方國家

好野 似樣啦 似樣啦

有D感動

開始跟到國際標準啦

符合國際標準

Good job
0傷亡, 0被捕

岩峇老母以為係狗車著火

第一架

CLS條友玩命

革命之火 加埋黑警既仇呢世都還唔完

Push

佢係咪覺得自己好型？

條友係咪覺得自己好型?

Good job, 今朝拍手個的士佬部車係咪自己既？

窗已破，下次再有藍絲撞手足唔會畀機會你整返好架車

係狗車就好

已10成熟

做乜學我

都未玩核彈 濕濕碎啦
唔割

認真問
其實燒車會唔會爆炸

睇戲就睇得多，現實係咪都係咁

其實係咪唔會爆？

大陸成個停車場燒晒都唔覺會爆炸

其實已經射緊水射左兩分鐘

唔好行咁近 會爆炸

根本就應該要出魔法
唔好再講tk失民意
呢班藍絲所作所為本身就係失民意

推呢個
所有人即刻走
爆起上黎唔係講玩

現時有大量狗車在將軍澳海濱那邊位置埋伏，各位街坊小心！

實會

終於

舊款一定係

開始同國際接軌啦

救唔到架喇走啦
一陣爆到佢地

燒中國車, 會
其他唔知

終於燒車

聽日繼續

正呀喂

好想下次係警車

我都想問 同埋燒鋪個d唔係應該都會爆炸咩

燒車
唔好咁做

香港會唔會好似智利咁架 好驚囉

附近既人快d走 好快爆炸

知真相

好撚緊張
大家唔好有事

WOW
淋完水仲大火左

爆炸

將軍澳友好波

燒咁耐都未爆應該唔會

邊個救緊火？

Wow

差多一星就出解放軍

將軍澳手足好野

油火用水不是最有效

又解鎖新技能 仲有冇技能點啊

好似是有架 好揀唔揀去TKO泊車

救火個條友做乜柒

又有人扮示威者燒車

呢個簡直就係夢想

Hulk?

你係回到未來?

仲喺現場食花生 走啦

rthk live 話係消防 現場成班好心叫消防走

仲有最少做巴士站排隊師
齋排唔搭

傳出一下輕微爆炸聲

燒車燒車胎

所有貨van都係

消防係咪想加快爆炸

利申 無修過chem

可能藍絲

又想割

快D走 會大爆炸

唔該哂手足剷除危險車輛

又幾襟燒wo, 做fire rb一流

保險實唔賠

我都想知
見到條水柱

不如以後手足有咩不完美行為 玩膠改篇高官/狗方新聞稿去對外解釋算啦

Fireeeeee~~~~

我既世界慢過你地5秒

一早就應該咁

好大煙, 旁邊消防條喉 好似無咩效咁

不安 手足有無事

唔係消防咩

同樣事情聽朝係中環發生真係不敢想像....

畫面好靚

消防黎

跟手去撻坦克

將軍澳邊頭?

希望鄭睇到呢幕
你6點唔係好撚串咩
好想聽日睇佢係咪仲咁撚串

螢火晚會

尚德

戴下頭盔好喎

現場話汽油既火用水救無用

千奇唔好呀

好撚療癒

哦！

企遠D救 一陣爆炸就大獲

若果發生喺旺角就大鑊了

玩咁激，大家小心啦，希望無人俾人捉到

blocked

勁

燒到 好正 要突破

止暴製亂

咁都比手足搵到

咁撚大火唔用水用咩

最強RB就係燒車！！

前面有師兄講左重點貨van係柴油唔同汽油難點著所以消防先用水降溫長知識了

同問 成日見到火燭會石油氣爆炸

其實都係等燃料用盡

沙田都唔夠抽
聽日係咪到潮聯

已經爆咗幾次

教消防救火

狗車唔驚俾暴徒燒呀

貨van都唔係用石油氣

跟本燒車就係好有效
你又要救火 又要等到佢安全
安全左又要搵野夾走
最強RB

將軍澳冇泡車咩

光頭佬表示符合國際標準
佩合下你班狗姐

咁多位手足記住返屋企扔曬衫 污糟曬

義士們一小步,解決香港交通擠塞問題一大步

有d似英國bon fire咁

屌你正阿喂

燒鋪頭嗰啲 平時裝修好驚佢爆

今日睇直播有個司機棄車走咗去搭高鐵
唔知係咪呢架

係咪同一架車黎架

鼓掌

手足叻叻

咁液體加熱會變成氣體係常識呀

爆炸嘅重點係你點樣困住啲氣體
當氣體積慮到個容器頂唔順咪會爆炸

休息呀各位，要早睡早起呀

私了？

蘋果live條友車主

將軍澳果個咩人黎

巴士站又做乜 ?

白卡佬？

爆炸了

有消防都燒到咁耐

推蘋果個CAM
左膠都救你唔到啦on9仔

蘋果做咩？

蘋果部機跌壞左

似

藝術，沙龍

黑撚晒做乜?

咩人黎架

阻膠

好大爆炸聲

Boom

黑撚晒

tko手足

將軍澳停左機？全村熄燈以為

聽到有狗

睇戲咁

似精神病

消防好似有架化學泡沫車
鳩估佢宜家目的可能純綷降温, 怕佢再爆, 不是想直接滅火

打詠希bb

而家冇晒左膠, 真係正

我like爆

個人有無事

up

係

而家鄭重宣佈再有車撞人個下場就係咁

咩事？將軍澳有個神經阿叔？？

不停爆

D油滾到一個點就會爆 反轉咗架車會漏油 之後會一直高溫 最後燒爆油缸

fyi RTHK仲有直播

好大警車聲

砰砰聲係爆炸聲定點

打我老婆

係區內有名ge 真傻

終於都追返少少外國級數

中共繼續由得柒婆令香港人進化啦

車主打記者？

連消防搞咁耐都搞唔掂
最強rb
希望朝早見唔到 好危險 我想返工

做咩無端端打記者

應該係自閉

聽apple live好似原先唔係消防救

咁大力？

佢打我bb

用化學泡沫好多時都係要諗返要清場㗎
你估好似班狗敢亂咁噴水炮咩

用水降溫由架車燒好過

個痴線佬點

點解唔係狗車，不過，都好活癒！將軍澳好波

天氣咁乾 又自燃

可以諗下燒啲阻膠做路障

點會唔係 van後邊大大部消防車

真係好撚無知
低質手足

香港有hulk嘅話
3萬警力都唔夠抽

塞鐵好難，不如試吓借力打力

求先得一條勁細水柱 live d人又不停叫佢走

搭 巴 士 都 要 小 心 呀

TKO真係第一區

消防有料
咁快KO

大家真係要進化
越做越多野啦 多元化啦
依家我哋做咁多嘢都完全冇回應 唔妥協
唔進化真係唔得

汽油火用水救 d油跟水飛到周圍都係 想出豪火球？

燒到好堅 入面都仲未熄晒

區區都搶分
九龍城區真係垃圾
黃埔應該獨立成區

自閉架,
將軍澳有特殊學校
佢地不安打人係會有無情力, 好L大力

各位留心下

學D廢老口脗：如果在支那，唔會得一架咁少囉！
如果在美國，一定全街燒晒添！

jeng

我聽到話黑衫救，過多陣再話消防接手
唔知有無聽錯

記者話佢棄車而逃

Good example

你班友講還講 唔好忘記文宣

柴油好難燒着

不過一着好持久難熄

揸過油渣車就知撻車慢, 低轉高扭,唔易死火

放咗佢走？

好彩TKO班手足細個咩都有玩
咩都敢做

坐滿綠曱甴旅遊大巴

但可惜冇爆

咁樣以後就冇人夠膽用車撞人，仲要冇保險賠

有十多架狗車鬼祟埋伏中！

㗎車嬲得濟姐。。。有咩特別？

我覺得自徒有第一位手足因呢場運動直接比狗害死之後
成個運動既左膠好似覺醒左咁
今日叔一燒
成個連登都係支持
之前既連登一定係有班仆街係到屌 又話人權法又過唔到阿果啲

想睇CCTVB車

第二架黎，上次燒左架撞人既小巴

呢啲咪國際標準囉

似係居民解釋, 保護住,走左

期待到曱甴車

升級速度仍需努力

畫面好靚
國際好鍾意睇到依啲

與國際接軌

真真正正國際級都市

左膠又爭d害死人

手足要小心，唔好比傻佬分散注意力

將軍澳手足真係好撚勁

前線要人cover架，聽日0630全部行出馬路晨運

係，一開始黑衫

鄧佢陰公, 燒淨個殼
真係欲哭無淚

和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要一班和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛 掩護其他人
今日好嬲好傷心嘅一齊做！

咁早燒唔等埋班狗

後果自負

wechat: jillyouknowwho
blue guy

手足好野

香港終於解鎖

又割
其實你心態進化咗未

新職業解鎖 驗車師!
試下d鋼水

升級升級

如果用部車輾綠曱甴就正啦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

呢d貨van閒閒地都十幾萬，都唔知供完未仲要為左一時之氣搞到無左架車，真係藍絲邏輯

屯門有綠色死曱甴

旺角潮聯小巴
千其唔好做 放下5年仇恨
唔好記住2014係佢地申請佔旺清場

手足做得好
但係記住唔好整親自己!!

正！ 燒埋狗車更加好！

叫做降下溫搏佢唔好爆

求人不如求己

你錯喇,
係因為架車主仆制先拎佢架車黎祭旗,
平時冇可能隨手搵架車黎燒
最強RB唔係咁容易就有

燒山：特技公司製作爆炸場面

但係最後爆撚左

係，一開頭有兩個黑衫用水救，然後街坊屌佢電油火唔可以用水，叫佢地快啲走，之後先到消防

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

希望手足唔好學係又燒唔係又燒。。。
特別係個個懶型係面前行過個個
唔係每一次都咁好彩

嗰條友真係好撚on9

佢地一射水又真係開始爆炸，手足屌得佢地岩，消防有gear呀大佬

渣車位手足應該比人射死都未埋到身

將軍澳一直俾人笑自成一角，之前區區開花都未輪到佢。但呢個幾星期直頭要讓個首都俾佢

點知消防嚟都係開水喉救

仲要佢地好近 好驚爆落佢地度

Ching ho ball

司機係邊？

木棍壓油門。。。goooooo

消防有防火衫點同

走左佬

唔係 Hiace客車型係汽油

應該係好彩 起碼都仲有有個殼

睇唔到

有啲抗爭feel終於
Keep住唔好比佢停

消防支喉有泵車加壓點同

買左車飛搭高鐵返大陸

泡貴吖嘛，又無值錢嘢
你都唔會每次出街都搭的士啦

咁人哋消防真係專業架嘛
唔通好似黑狗咁咩

有分 2種都有
但95%van柴油車

唉也，真係可惜

你聽佢講句野都知坐底亞氏保加
決定係正確

點樣移架車過去架？

首都

司機走左，但冇扲匙，好似係

下次推狗車

巴士都移到，區區一架貨van算得咩

嚇死人咩

右邊d火花

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

香港貨van一定全油渣
客車型香港冇 好似有d例唔啱連水貨都入唔到

消防用係大量嘅水呀 唔係求其拎一兩支維他樽裝水去救成缸電油火

車主硬食十萬咁上下啦。

自來火

笑左 係單車

手足有狗車車牌號碼嗎？

ko 6826

暴動保險唔賠

成日有呢d人

比如特登行去防暴陣面前行以為好威
有水炮前都懶鎮定慢行

正宗矮仔踮起腳

無綠曱甴爆體死 無咩好睇

太乾燥啫

神風

咁搞法以後x聯仲點敢亂泊紅van

請唔好亂講自閉及精神病人士

消防處自己有汽油版Hiace 送貨

我承認我份人又小氣又記仇

我指被撞個啲人

係真既死有有辜

屯門真係有兩三對綠色曱甴 圍睹

都係時候清算

破窗

聽佢講野係亞氏保加

RD啊ching

現時有大量狗車在將軍澳海濱那邊位置埋伏，各位尚德街坊小心！

跟到國際標準，期待見到更多靚畫面

終於解鎖

大佬呀，唔好攪咁多華而不實，又麻煩，畫面又唔好睇既得唔得
少少砂糖夠total loss喇

我

諗住貪順口 ko

tko早一個月都係聯賽落後緊，呢排一發力榜首都上埋

Google完佢話要燒晒缸油
油變成氣體先爆

會失民意吖嘛屌你老母返屋企含撚啦你

睇下最下

爆炸，真心牙煙

要好耐

民意撚真係返去含撚啦

推

Tank定綠巨人？

抵死

行過果個堅on9,以為好撚型，果下一爆真係

燒得好

將軍澳 首都未

唔好咁做

肯定大陸車，品質唔好所以自燃

手足被打個時，D民意撚永遠深潛，唔會話對方難睇...失民意！！

旺角啲fa 同緊防暴狗嘈緊

導演Michael Bay？

又想割？

講清楚啦大佬單車呀

呢架係第一架反車
紅van係自燃著火（可能係除非唔係）

死咁多人先燒第一架車真係太剋制

可以搵輪椅去頂水車！睇吓狗仔點樣？一定上國際頭條一年！

#395 做乜嘢姐
五毛認証 完全封鎖

幫手share出去

殺一儆百
班藍c睇下收埋安家費都唔夠跌

5個月先第一部，香港人已經好忍得

佢係屋企攬住個鍵盤最實際

唔好燒警車啊

大灣區標準

割咩，有條友係爆炸之前好近部車，係部車面前行過

政府車有啲係燒電油

沒有暴徒 只有暴政

追近少少國際標準喇

終於拍得住外國示威 既然對家升級 示威者死左人，又開實彈打手無寸鐵 示威者唔好學外國咁升級 唔好燒車 唔好暗殺曱甴 唔好搶巴打塞路 唔好火燒MTR車箱

收到消息 車主收咗錢 50萬來燒車
未fc

Gta 入面係電油車
另外dc9 係石油汽 不過gta 好似無石油汽的士

其實燒車只係國際革命最低指標

燒人燒車破窗 班狗小心啲

好撚正

好治癒

真係好勁 仲要被捕率最低

天琦選區

新首都

仲有提狗執返未爆tg

一早應該燒
通常睇戲一燒車就會爆炸
班狗一定唔敢行埋去

大家千奇唔好

我認錯

終於符合國際標準啦

仲有幫手塞鐵

岩

記得睇過discovery channel定natgeo science
講有個測試係要油缸四分一至三分一滿
先至會做到爆炸嘅效果

搞機巴

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

冇乜點講，我估冇事
有事應該好似深水埗咁煲到好大

升得靚

烈火Van 跑